
                      Hay mucho que escribir sobre la película, empezando por unos escenarios y una fotografía espectaculares. Es una historia brutal de supervivencia, con el objetivo más poderoso para la humanidad: LA VENGANZA. Leonardo di Caprio esta bien, pero curiosamente se llevará el Oscar con uno de los papeles con menos diálogo de su carrera? Y dandole replica, como trampero sin escrúpulos, Tom Hardy, que no se queda ni mucho menos atrás (con este pedazo de actor reconozco que soy poco objetivo). Luego esta la dirección de la película de Iñarritu, como siempre muy personal, con gran acierto, si bien considero que no es preciso pegar tanto la cámara a la cara de los actores, y no recurrir a esos momentos etéreos de visión de su mujer y su hijo. Pero quien soy yo para aconsejar!!! Dura dos horas y media, pero no se me hizo larga en absoluto. En resumen, muy recomendable verla, y en el cine, en pantalla GRANDE.
        
            